新界仔第一次去港島住coliving記

話說小弟上年新年後因為返工地方改變 繼續住大西北真係好唔方便 朋友推介下去咗住一間叫owl square嘅coliving 見佢設計都幾好幾新淨 又好似好方便 租咗一年

開頭住嘅時候其實幾好 啲客服好快會答到問題 點知之後住下住下住到八月嗰期 好明顯發現係成個客服team換咗人 問問題好似有時差咁好鬼遲覆 不過至少都冇咩大問題發生 住就其實住得ok舒服嘅

去到12月 我個單位漏水 熱水爐仲冇熱水 凍到鳩都唔見埋 個客服直頭冇人覆 要問幾次先有人覆 隔咗成個月 喺佢哋好鬼多人嗰個group度屌左幾次先有人理 最後仲有個姓簡嘅女人打過嚟 又係講埋啲廢話 問佢嘢佢乜都話唔關佢事咁 態度又差 嚟啲到底乜鬼嘢客服嚟㗎 最後要叫返個agent叫人過嚟幫我搞 真係好撚好奇 咁嘅人都可以搵到工 點解香港失業率仲會咁高

嚟緊都會返去大西北老鄉 之後返工應該好唔慣 等如要返早一個鐘

之前有諗過租呢間

客乜撚野服！

CS 客戶服務

啲人WFH 去哂行山
冬天個個縮嗰被竇唔開電腦
而家啲CS係咁上吓

幾錢？環境？

其實住落就真係唔係話好差 幾舒服添近返工嘅話 不過真係覆得慢

你住邊間？邊種房型？

我都好想瘋狂WFH

8.5k 住銅鑼灣嗰邊 舊樓 但佢又有啲服務咁 懶人嚟講其實幾好

銅鑼灣 冇梳化但係有書枱 佢個洗衫真係幾方便

佢個客服真係好差！初頭幾個月係無問題，之後佢cs轉左人就乜都唔理，然後仲屌返我轉頭⋯

本身有清潔服務，後尾cut埋，咁我勁不滿啦，但佢話合約寫到明唔係一定包⋯ 叫我自己處理返⋯但租金又唔肯減返d⋯

之前有朋友又係住呢間，最後嬲到寫左封勁長email 比個CEO 投訴個CS既態度

洗衫個個都好似唔錯
我準備裝修都望緊 係Facebook成日見到佢D廣告
灣仔有個新野好似幾靚 但個價真係離撚曬地

極不建議 而家真係好差